今日聖誕節大家會去邊玩

各位聖誕節快樂

屋企張床

聖企電腦面前玩

Office 電腦前面

要返工？

要 Parttime

放工後有咩搞

返工